頭先有黑警話深圳好玩過東京，廣州好玩過九州，以後返大陸就夠

小心地溝油

老納帶頭叫雞 爽皮

含撚好撚過去東京
戇鳩鳩好過去九州

咁黑警咪生生世世返大陸住

佢地講玩女人平啲啫

講真狗肉完勝魚生

G持

去大灣區食鯇魚生

咁你咪返大灣區囉我就去返日本啦